點解今時今日仲有人亂鳩咁買旗?

又唔知咩來頭 咩組織
又唔知籌錢要黎做咩
人地一隊埋黎就lur 飯應
呢d係咪就係香港人最興既偽善

因為d人蠢

答案係因為今日係星期六
留低買路錢咋

反正我見到老人賣既一律不買

唔買
特別老人家